有咩幼貓糧推介？？

隻貓仔得兩個月
戒緊奶
而家食緊戒奶糧
想同佢換隻糧

我兩隻貓由細就食開orijen雞肉糧
食到肥肥白白